譚耀宗：23條立法有逼切性 盼於明年八月前完成！

支那擺到明就係趁支肺就推呢啲惡法
等全世界唔得閒理佢

開到聲㗎啦 唔再學胡溫包裝任何面子㗎啦

即係dq硬

車厘

車厘龜呢

共慘黨比香港人抖啖氣都唔得...係要搞風搞雨....
香港又有社團條例, 間諜罪, 林林種種罪砌你折磨你,仲有權力唔受制衡嘅執法,法律,司法機構做武器.....仲搞廿三條真係想搞死香港

戴耀廷攬炒十部曲

死賤種又破壞香港

佢哋先係最想攬炒嗰班窩

限聚令睇嚟會無限延長

你全家比狗屌

屌你老母賣港賊
他日光復要推上斷頭台

係就快，唔好等

條撚樣可以光明正大行出行入，證明香港幾安全

709班律師都被告煽動/顛覆國家政權啦

係就快 大家唔洗係到折磨

D共狗嘅面目可以醜惡到咁

正! 攬炒成功

真攬炒

又解釋
呢個垃圾政府有人信既話，送中就過左啦

「針對提倡港獨的人」

鳩柏豪叫人登記做選民都比人話港獨
港共政權有咩嘢係扯唔上港獨架

姓譚嘅都係垃圾

香港急速赤化
大陸都冇好日子過
一齊死囉

22條同普選先最有逼切性

等睇港元同美元脫鈎！

換美金呀！！！

今年8月前做啦

返工抗共

救樓主

有港區人大代表提出基本法23條亦不出奇
如果真係有人講 認住佢哋

2018 第十三屆 王庭聰、王敏剛（任內去世）、田北辰、朱葉玉如、李引泉、李君豪、李應生、吳秋北、吳亮星、林順潮、林龍安、胡曉明、洪為民、姚祖輝、馬逢國、馬豪輝、陳亨利、陳勇、陳振彬、陳曼琪、陳智思、張俊勇（辭職）、黃友嘉、黃玉山、葉國謙、雷添良、廖長江、鄭耀棠、蔡素玉、蔡毅、霍震寰、盧瑞安、鄺美雲、顏寶鈴、譚志源、譚耀宗、陳曉峰（遞補）、黃均瑜（遞補）

出年 ？ 今年都唔知變成點啦

攬炒派
市民：香港不能承受國際地位進一步受損，盼以林鄭為首的「官員群組」回頭是岸，讓香港重新出發。

仲以為今年8月，我仲開心左1秒

一刀咁益佢？

即係明年八月推翻政權

又話急?而加啦

活埋

下年八月？

頂呀

快啦

今年八月啦

而家好立啦! 仲等出年 ? 快鳩 D 啦 ! 痰罐宗

if we burn u burn with us

哦
你慢慢盼啦狗奴才

圖呢

不如立法宣誓前後要講共產黨萬歲，習近平千歲
唔講即DQ

對家開始做野啦

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

樓主求pin

你中共過到明年8月先講啦

快啦屌你老母仲要明年
係做就6月9日做

Pompeo開到口 關係法取消硬

come on baby !!!

譚狗宗講廣東話都係搞港獨

其實唔驚佢立惡法
因為佢唔立都掉人落街
唔界鹽都射盲記者
根本佢唔驚市民
最多咪坦克碌豬
佢只驚美國制裁

快啦屌

快啲DQ議員

最好拉撚晒

加速主義玩大佢

到展示高尚情操既時候喇

洗乜硬推23條姐

E家有人話要立法會投票都俾一班唔知係弱智定五毛既連登仔屌到屎忽開花

話乜“又話廢除功能組別，你投乜撚野”“你當手足係condom"乜乜柒柒
一講投票好似殺撚左佢全家咁
永遠都係諗住一步登天
仲要加多句“準備俾人話係熱狗/五毛”，當係免死金牌
最痴線係話“我唔係要建制贏，我要泛民輸”

有眼都望到建制不停係度拉票
佢地幾驚唔夠票
成班白痴就幫埋對家手，叫人咪撚投

到時立法會全部都係奶共派，國歌法送中辱警罪一律都係“沒有沒有沒有”咁過

仲洗乜23條？

咁耐

佢地過到今年八月先

咁逼切就依加過啦

建制選到35+再算啦

今年立會泛民一定大勝

佢要斷香港同美國聯繫

冇問題 我去食黃店先了

一早估到一過9月就會搞

諗下有咩方法阻到仲好，喺街就無可能夠班狗打，亦唔會再圍到立法會

真係逼人出手殺喎

今鋪真係要以殺護道

戴生個版本以慢 共慘黨行急板

支持23條立法